跑鞋一問 mizuno

想請問如果想買mizuno 跑鞋
budget 700內

應該買邊款?

幾個星期前係馬拉松買左對rider 20

Total 710

多左10蚊，樓主會唔會拎埋車錢去買，買完要跑反屋企

gigasport wave rider20 做緊85折

820折到69x

買唔到美津龍

咪買ADDIADS 吧.

買唔到mizuno 可以睇下asics
不過買邊款要睇下你幾重同運動水平

73kg

中長跑想避震好少少